# XXXXX

#### [影视]
```
海阔视界｜APP
https://www.lanzoux.com/u/GoldRiver
https://www.lanzoui.com/u/GoldRiver
海阔视界｜小程序：道长仓库Pro
https://paste.yuchen.tech/10795
海阔视界｜小程序：香情影视
香情影视￥home_rule_url￥http://www.28url.cn/yx3aqu

猫影视TV｜APP
https://github.com/catvod/CatVodTVSpider
猫影视TV｜接口相关
https://github.com/catvod/CatVodTVSpider/tree/master/jar
https://github.com/catvod/CatVodTVSpider/blob/master/XPath.md
https://catvod.github.io/CatVodTVJsonEditor/
https://netcut.cn/
猫影视TV｜接口
设置 > 当前配置接口
猫影视TV｜TG交流群
https://t.me/catvodtv

FreeDTV｜APP
https://www.lanzoui.com/b025mpw7e
FreeDTV｜接口
https://github.com/FreeDTV/FreeD
　TV自建接口：https://github.com/FreeDTV/FreeD/raw/master/tv/
　手机自建接口：https://github.com/FreeDTV/FreeD/raw/master/mobile/
https://gitee.com/freedTV/freed

ZY-Player-PC｜APP
https://github.com/cuiocean/ZY-Player
ZY-Player-Android｜APP
https://github.com/cuiocean/ZY-Player-APP
```


#### [阅读]
```
阅读｜APP
https://github.com/gedoor/legado/releases/
花火阅读｜APP (ios版~支持阅读3.0书源导入)
https://apps.apple.com/cn/app/id1546631588
源阅读｜APP (ios13版~支持阅读3.0书源导入)
https://github.com/kaich/Yuedu

香色闺阁｜APP (ios版～支持书源导入～无广告、无内购)
https://apps.apple.com/cn/app/id1521205149
香色闺阁｜书源 (书源管理>同步>搜索书源) 或 (书源管理>同步>粘贴 新书源>同步)
https://flyandnewgame.coding.net/p/a/d/xs/git/raw/master/source.xbs
https://gitee.com/giovannyramsey/xiangse/raw/master/sourceModelList.xbs
https://raw.githubusercontent.com/dejiayuan/xiangse/main/sourceModelList.xbs
https://alphonsoestrada.coding.net/p/test/d/xiangse/git/raw/master/sourceModelList.xbs
https://alphonsoestrada.coding.net/p/test/d/xiangse/git/raw/master/sourceModelList2.xbs
https://gitee.com/readbook188/xiangs/raw/master/sourceModelList.xbs
https://aliyabates.coding.net/p/xs/d/xs/git/raw/master/sourceModelList.xbs
https://weilaiba.coding.net/p/s/d/s/git/raw/master/sourceModelList.xbs
香色闺阁｜书源｜搬运备份
https://github.com/zqzess/MyWebStorage/tree/main/xsreader/backup

阅读｜书源
https://cdn.jsdelivr.net/gh/YuanHsing/freed/阅读｜书源｜2021年9月整理.txt
https://github.com/XIU2/Yuedu
https://gitee.com/vpq/yd
http://yck.mumuceo.com/yuedu/shuyuan/index.html
http://yuedu.miaogongzi.net/gx.html

阅读APP官方群📖 https://t.me/yueduguanfang
haxc 大佬的漫画源：https://haxc.coding.net/p/booksrc/d/booksrc/git/raw/master/Book3.0Source.json
namofree大佬的书源：https://namofree.gitee.io/yuedu3/legado3_booksource_by_Namo.json
乃星大佬的女频书源：http://shuyuan.miaogongzi.net/shuyuan/1626319938.json
关耳大佬的女频书源合集：https://guaner001125.coding.net/p/coding-code-guide/d/booksources/git/raw/master/sources/guaner.json
一程大佬的书源：http://shuyuan.miaogongzi.net/shuyuan/1627741986.json
不世玄奇大佬的书源合集：
1、通用书源和搜索引擎书源：http://no-mystery.gitee.io/shuyuan/%E5%85%A8%E7%BD%91%E9%80%9A%E7%94%A8.json
2、精校书源：http://no-mystery.gitee.io/shuyuan/%E7%B2%BE%E6%A0%A1%E4%B9%A6%E6%BA%90%E5%90%88%E9%9B%86.json
破冰6大佬的自用源书源合集：https://pbpobing.coding.net/p/yueduyuan/d/sy/git/raw/master/syhj.json
破冰6大佬的笔趣阁书源合集：https://pbpobing.coding.net/p/yueduyuan/d/sy/git/raw/master/bqg.json
破冰6大佬的听书书源合集：https://pbpobing.coding.net/p/yueduyuan/d/sy/git/raw/master/yshj.json
天域战歌大佬的3.0的书源：https://tianyuzhange.coding.net/p/booksource/d/shuyuan/git/raw/master/huahuo.json
```


#### [漫画]
```
Cimoc｜APP
https://github.com/Haleydu/Cimoc
导入图源 > 粘贴 > https://gitee.com/Haleydu/update/raw/master/sourceBaseUrl.json

Tachiyomi｜APP
https://github.com/tachiyomiorg/tachiyomi

异次元｜APP
https://yiciyuan.lanzoux.com/b00ej0kba
异次元｜图源
https://cdn.jsdelivr.net/gh/YuanHsing/freed/漫画｜图源｜2021.9.13有图标大整合源更新.txt
https://github.com/wanglabk/hub/tree/c2099
http://yck.mumuceo.com/yiciyuan/tuyuan/index.html
```


#### [WebDav＆数据备份与同步]
```
授权教程｜https://help.jianguoyun.com/?p=2064
申请网站｜https://www.jianguoyun.com/
设定步骤｜账户信息 > 安全选项 > 第三方应用管理 > 添加应用 > 名称 > 生成密码
WebDav地址｜https://dav.jianguoyun.com/dav/
```
